特朗普：「愛國運動才剛開始。」

特朗普對參院的否決投票發表聲明，譴責該審理是「歷史上最大的獵巫行動。」

他又稱，將致力讓「美國再次偉大」的政治行動「才剛開始」。

眾議院議長裴洛西（Nancy Pelosi）則抨擊對此案投下無罪票的共和黨籍參議員「懦弱」。

特朗普再次從被美國參議院的定罪中全身而退。因為他的共和黨人同事基本上都站在他那邊。最終的投票結果是57-43，還差10票才能到達到能判他有罪的2/3票數。

從最基本的角度來看，這是這位前總統的一次勝利。

如果他有意願，特朗普仍然有資格在2024年再次競選總統。

所有跡象表明，支持他的陣營基本上仍然完好。無論是在眾議院還是在參議院，大多數共和黨公職人員都下反對彈劾票。而那些支持彈劾的共和黨，已經面臨著猛烈的抨擊，而且一些人還是遭到共和黨同志的正式譴責。

這位前總統在新聞稿上慶祝了他的無罪並譴責民主黨，同時表示他的政治運動才剛剛開始。

睇錯回憶小子

佩洛閪

初三照屌呀

準備好水同糧食

足球小將 比賽啱啱先開始

其實點解美國佬咁憎 make America great again?

我侵威武

Pompeo 2024

有權係手又要做和平使者唔開戰，拜登一個月多d就將你既政策拉番晒落黎，四年你後你去選腳趾罷啦！

由細被左翼控制的校園灌輸white guilt思想

Leftards

唉 曬尻氣 由話唔會輸最尾又輸
佢D生意重創有排都唔會出番黎

MAKE AMERICA GREAT AGAIN!!

Trump trump u are the only one can make America great again

我想問佢地參議員有無分邊區打邊區先參選到?
可唔可以佢成家人2年後參加中期選舉搶哂彈劾佢果班共和黨人既位

龐貝奧-當勞侵 2024

侵條死廢老都幾撚無能
之前吹撚到乜嘢反cup
乜鳩司法戰
最後收皮

侵女好似想去搶魯比奧個位

億萬富翁無能
多謝巴打提供笑話

佩洛閪：好嬲好嬲

俾龐龐坐正，侵侵做副總統幕後掌權可能會好啲
唔使日日都講錯野俾人屌

侵侵做幕後軍師仲好啦
始終都係Anyone But Trump效應

之前班傻閪叫人做契媽
屌你老母左癌當救世主

因為美國優先
會嚴重打擊佢地奶共
導致佢地損失油水

光復美國

呢條死賤婦

五毛小子

因為佢地係sell America

搞掂美國選舉，美國先有希望，香港先有希望

希望大家一齊捱到多至少四年

好心 佩洛西同trump啲私人恩怨係床上解決啦

下手須教一著先，世情局面苦徒然；
積薪歷火非無事，識者能知火未燃。

侵做國務卿

點會睇錯呢
一早block左啦

呢個真

拆穿左膠大話！！！！打倒共產黨

輸比n個億萬富翁集團冇計

我威啲

block咗好耐點會睇到

block柒左好耐啦

MAGA

Trump 2024

不停輪流做 好似普京咁

終於吖

侵哥

200萬移民去投票啦

了解下人哋個選舉點玩先啦

rubio今次聰明左

雖然佢算半個愛登力

侵想內戰ge話，pompeo都會反鳩佢

你認真咩

去藍洲

佢係對事唔對人
唔會好似羅姆尼咁

Rubio個州
仲要好多Trump Fans

好掛住侵侵
上Twitter 冇侵侵好似少咁d野

佩洛臭閪呢條老虔婆
同布殊 克林頓夫婦 奧黑鬼 big techs狼狽為奸

左膠容納唔到不同意見,就知佢地好垃圾

共和黨邊七隻鬼

你點知人地分鐘就係床上結怨
美國政商界咁開放
分鐘係侵爺中出即飛恨佢一世

同埋鄙視自己國家嘅光榮同建樹

仲有美國死左膠以消滅特朗普為綱領

應該去搶嗰幾個反骨支持彈劾Trump嘅位嘛
Rubio都唔差啫

Push